女示威者被補時被黑警踢面

Source: Hong Kong Democracy Movement

屌你老母死黑警